地鐵廢老開大手機喇叭播音樂，點撚算？

睇落好似有精神病

影相放上來

影相放上連登

集萬人之力聲討

同佢鬥嘈

Tokyo hot

而家的確多咗好多呢D 廢老

放個喇叭喺佢耳仔旁邊爆Tokyo hot，另一方面要準備同佢開波，將戰鬥力提升至一千以上。

拍片放上網分享？